A0 圍爐區 (2)

冇人開我就代開

25歲A0

冇得回覆即刻沉
難得搵到個吹水好地方

你居然係度 仲開post

繼續留個靚名
被伍淑清放棄的Day 23, 晴

客串咋

22 A0

工作 同讀書地方 完全無女性
想死

回上一個post 非hehe...
動漫學會啲毒絲 好恐怖 成日聽到佢地笑

坐得近都起哄

係咪呀

咁就死得啦
如果男仔堆講笑講gay
野佢地咪當真

lm

我要女啊 我要女啊

食完了，等你地一齊吹水扮工

扮工

其中一個上司唔喺公司
另一個都冇job派比我做

好多嘢做但唔想做

咁快爆左

覺得自己嘅嘢重要d懶得追人
人地追嘅無興趣

我開反d做過既job係到扮工
冇野做好撚燥

+1
其實係自己唔知要付出幾多先叫正常
最後諗完都係算鳩數

矮肥毒柒

做運動減肥
好多人減完個體態好睇左著衫都好睇d
個輪廓都好睇d
變成矮矮矮矮

個人古怪同三分鐘熱度

努力減緊

老之前靚一次

再加上我之前讀完中學全日自閉係屋企玩黑沙，玩到連講野都有問題
一直都知道自己講野文法開始唔正常但係改唔到

係，我都成朝無做過野

啱啱返呢份工嗰陣試過一份會議記錄打咗一星期

同異性冇緣

買switch個健身大冒險
聽講幾ok
瘦左再搞搞排牙
化個靚妝
喺香港再有個閪堅無敵

我宜家都要學識拖住黎做
做完冇野搞又唔想做既感覺好差

把口唔叻好輸蝕

利申：打中文辯論

就係玩緊

牙無事無哨無崩

有無諗過樣柒無論肥瘦都會柒

講就咁講
我呢啲又古怪又自卑真係唔識拎個閪當八達通

我只係得粗口講得順
自閉左兩年之後平時講野都開始甩咳

我買左lite好似冇得爽玩

只要個輪廓唔係差減完應該都唔會繼續柒既...
如果好似大陸佬d樣就真系唔知點救,,,

講原因會唔會造成二次傷害

有冇諗住交友app

咁又唔會既，好多A0其實知道自己咩問題，但性格如此唔想改

有咩交友app介紹

哈哈可能有啲難夾
不過可以一試

可能搵到同類圍爐找溫暖

然後發現全部都係呢個post啲人

玩得掂交友app就唔洗係度

其實可能係所以連登帳號要保密

我覺得好難
大部分都係女仔會join返女仔有興趣嘅嘢
男仔會join返男仔有興趣嘅嘢

去學整cake

係，除非有心為著溝女

太刻意就會變狗公，但我唔刻意就28都仲係a0

中年肥毒..
應該得玩攝影可以溝到女
d後生妹見到枝2w既鏡都唔理你影成點了

啱啊
我無興趣嗰啲真係會一嚟就拒絕
寧願單身都唔想同個自己無feel嘅人一齊

唔明啲人收兵係咩心態
有人因為咁對自己好唔會覺得於心有愧嘅咩

佢地覺得
朋友本身就係會咁樣關心下人咖啦
同埋拒絕又唔係幾好

會唔會係我地太獨立,,,或者唔想處理人際關係

想做自己
但沒人接受
隱藏自己扮做第二個人
覺得好嘔心又做番自己

就係咁

我都做緊自己
日日返工等放工，即刻翻屋企打機打到訓
街都唔出。得閒就自閉睇套電影
舒服基本上放工手機可以唔洗睇 冇人搵我 悠哉游哉

佢哋唔會話係玩9人，會話果時係真愛，只係依家變佐心

食好野請出街食
自己煮 齋買調味料香料廚具就唔想煮
買料+煮起碼冇左90mins

係，要用太多時間

真係差唔多

怕醜
驚自己一廂情願 + 關心得太多嚇親人

我呢邊細公司
大家都係小毒毒
放工各自歸家
香港呢排咁
朋友聚會降至0

二三月會去轉東京啊可能夾到？
無計啦酒店機票都一定會好貴

生日快樂之類真係講唔出口
手足們...

玩唔掂 交友 app

18a0 , 可能要孤獨終老

我都未回覆就完左上一個post
自願a0 覺得人性複雜

以前怕俾人話收兵所以嚇走哂人

好辛苦處理人際關係
但呢個社會就係迫你面對
好想日日對住屋企睇電影
但又俾老母吊無男朋友

有機會自己住一次就會想搵人陪
住半年差唔多會顛

真係差唔多睇來a0係一種模式來

唔收兵之餘仲要拒絕完大家做返朋友都尷尷尬尬

我廢

出黎做野之後我就無視佢地了，想做乜就做乜。
龜係屋企因為舒服
有必要既時候就會自己出去搵野搞
睇下幾時儲夠錢出去買個200萬小棺材房自閉都唔錯

聽你講d野咁似我識既人既...
你有冇細佬咖？

屋企係舒服想食老母煮嘅飯
草到錢之後已經升到1000萬

草到錢之後已經升到1000萬

無細佬呢有個大佬

果d垃圾樓升唔到幾多
又郊區又細咁
不過我就冇乜所謂
我只需要一張床同一個電腦枱

平時有咩菜 ?
屋企人煮出黎都頹頹地 食唔落

唔好漏左個廁所你要沖涼㗎

同埋wifi

我就親生阿媽果邊有酸辣野，成日食海鮮，冇住宿舍唔近之後冇去了
宜家屋企就日日三送+湯 正常野
頹得窮得幾開心

係頹但有愛嘛
老豆以前做廚成日有海鮮食

有海鮮真的差好遠
好撚食過蛋糕
天然既甜味最好有加辣

翻完pt翻屋企有湯飲好撚開心

d湯冇味不過算啦，對於我呢d唔飲水既人黎講係維生工具
最好飲過碗係最簡單既 白蘿蔔+勁有牛味既牛丸+胡椒粉既湯
撈d蔥蒜辣椒豉油
又香又甜又辣又剌喉，白蘿蔔d小小苦味正到爆

煮出黎一定好正, 我啊哥女朋友果家人個老豆都係廚
跟過2次機都好似出去酒樓咁, 有酸甜骨果類食

我屋企煮出黎, 通常炒菜, 蒸魚/蝦, 滾個湯, 炒肉片果啲

過節/轉季/屎忽痕 先會花時間煲 因為太花時間, 個個都掛住賺錢

居然會跟機..
我屋企人d生日宴會我一個都唔去--
我會寧願自己食公仔麵

加辣有唔辣 任君選擇

父母去左trip 淨返兩兄弟
無人約 就上左人地屋企食

果陣未讀完書, grad左既話會帶啲野上去, 始終食人地飯
對家好welcome我去

話多對筷子, 輕鬆啦 好溫暖

我媽媽成日補老火湯
細個唔肯飲怕肥
但依加收工翻去飲有得飲就好開心

我屋企人唔食得辣
加一節辣椒，碟送就辣到佢pk。。。。我食落去feel唔到辣
宜家只可以自己中午搵米線食

酸甜排骨我老母都成日整我好鐘意食
不過最鐘意老豆炒蟹

大個之後飲湯唔理肥唔肥水唔水,,
溫暖就得
住撚左年宿舍變好多

係啊我愛我的家
我愛老豆老母
變左表白post添

訓練表白能力
第日就唔洗keep住a0

po 主入嚟報到

你要睇咩con？
我要去睇舞台劇2月去到3月尾都有場次

我剩係識講呢兩句㗎咋

唔使咁肉麻嘛~ 鐘意就慢慢行埋一齊架啦, 我係咁唸.

我都講唔出口
呢度真係圍爐區

夠抽咖啦
我估
掛
應該
可以吧.....

跟愛港力叫下
我愛Megan, 我愛Ivan

我都唔得

英文感覺會好啲

日文OK, 英文都
付き合ってください

我接受到普通話版..
打機d台灣人係咁問廣東話表白要up乜
我真的諗到r爆頭都係得一兩句
明明國語國文打情話不知幾順係要學廣東話溝港女

結果人會錯意
以為要陪你去邊道

咁架咩
讀過日文應該知日本人含蓄

掛住你, 想見你 i miss you已經係好大signal

18 still A0 haha

我想要夠位玩VR

今晚的月色真美

18大把世界啦，仲有書讀都未洗驚
大學d人如狼似虎

屋企人活動都唔join真宅

18歲中六
如果學校冇對象可以邊度搵

哈一句說話有幾種意思的呢

佢地班友好撚煩
我筷子用得唔好又嘴一餐
屌佢地咪又係夾唔起
讀書又問
做野又問
有冇女朋友都問
次次都問同一樣野
尷尬就咪撚講野睇個電視食完走啦
除左我冇錢 唔係唔會去...

DSE加油, 入大學荒死無女咩

橫濱Arena？

但係講真
我覺得中學畢業冇拍過拖會有啲遺憾

すみません都3種

咁如果郊區鐵皮屋
出門口可以行入森林繼續玩喎大把位呢

我讀男校要硬食一個人生遺憾

讀女校係咁嫁啦
然後大學個人好摺

哈哈我都諗到呢個

其實係. 順眼就去la.
女大18變, 以前唔靚 執2執都幾唔錯

真係慘
不過會有班兄弟

你係讀女校?

Me，摺到

唔知呀
就嚟畢業
唔知點算好

你哋唔係一齊住？

男女校都可以摺

人版

鐵皮屋... 56k人生 不了
冇100mb寧願死

又吾講邊隊

入森林玩VR我驚會仆死

女校摺到世界盡頭

岩啊
出左中學都仲系會攬住班兄弟過世

係呀

幾多歲

南生圍嗰啲係咪好啲
元朗歡迎你

算啦
中途轉基搵個兄弟埋單
搞掂

你做咩？
btw 工程絲都A0

23

咁其實你入面啲同學多唔多人有男朋友

阿嫲果d囉
我遺傳我老豆對假日對生日冇感覺

咩engine科

me too，係班裏完全無存在感畢佐業後就無人搵我

冇錯
再大個啲識得再打扮就會好好多

4G

n展唔系扮傻搵學霸補習補補下就,,,,,咖咩

係唔係全部女同學都係女神

唔多呀

4.5G冇信號=8k

識大學friend扔曬assignments比男友做

元朗呎價都過萬

21歲 A0 在此

有冇女強人幫我做assignment同project
肉償

未去到咁反而大學就開始褶

超大遺憾 已經返唔到轉頭
青春冇咗就冇咗

冇果d係咪都冇化妝？
我見n展應該唔會有女係無人問津

自己起間鐵皮屋

喔，咁如果平時唔係一齊住的確唔想join佢哋食飯，正如我都唔想同親戚食飯一樣，BTW筷子單野真係有聲我媽都係咁，一夾唔到就話我唔識用筷子，但跟住佢自己都夾唔到

你慢慢 搵日記得就話我知

下一世一定要揀男女校

Same
得返中學frd

我都唔知我老母係咪馬後砲
佢話特登唔同我講個中學係男校
佢話睇到我畢業小學紀念冊
驚d女影響我
我本身都唔讀書咖啦，又衰爛冇叩門
感覺自閉mode on左

懶×

我唔係讀engine 呀

要唔要去n展觀課
觀一個禮拜

我就無咩化妝 因為懶
除咗偶然搽唇膏
btw數學已經放棄咗好耐haha

起碼都打個底
d乜粉底bb霜 睇落去白d有血氣d就拋人幾條街

無呀我覺得搽唇膏睇落已經精神d
所以就咁就算

狙擊你地

agger

遮下毛孔都好好多

小學同啲女仔都好玩得
一讀完男校就出事

me女校haha

以前我都好玩得
宜家見到女我變啞仔

聯署要求全港取消男/女校

我冇錢狙擊
輸唔起兇下你地

Sor 聯署 全部變男/ 女校報復社會

其實依加都算係
雖然仲同緊屋企人一齊住
但平時好少見到面好少接觸

你呢種心態，曾經有個中同話將來既仔都要佢讀男校等佢體驗下和尚生活，我心諗自己衰好啦仲去害自己個仔做乜

會比丁權佬斬死

因為佢其實知道自己唔想生

將來既事無法預計，但種心態就好似97之前既港豬將問題留比下一代

哈哈無得狙擊

我都類似
大學係個個知我邊個
不過亦好清楚我嘅性格
唔會好多約出去
不過同男女嘅關係都keep得好嘅

元朗鄉黑
怕怕

吓，比老豆老母屌無拖拍唔係正常既咩

其實A0其中一個特點就係好多人以為拍緊
你同佢講冇拍過
人地初頭係唔信的

仲有幾個月儲錢，唔好咁囂張住

挭係會
不過我明佢係怕我老左要自己一個

對的對的

佢係唔會迫，因為呢d野都迫唔到，不過日日都問幾時帶個女朋友返來姐

屌緊paper都上下水先

可能男朋友都唔識做

你話返佢：
依家係你個仔冇人要呀
仲屌我

之後就會問你 係咪你睇唔上人哋姐

淨係粉底

都唔知學識畫眼線先定出pool先

佢咪話，叫你努力d啦，啊邊個邊個咁樣衰都結婚啦

希望出pool啦

我老母宜家都唔問啦
知道個仔摺柒左
唔知佢後唔後悔講果d乜讀書先啦，出黎做野就搵到呢。

慢慢草
嗱除非你成兩個月都喺道
唔係都狙擊唔到㗎

再唔做就堆機堆到上天花板

2個月,,,我錯了
呢鋪真係兇到我

咁你又得唔得先

睡吧別再想了

我都係呀ching
做到好崩潰

真係好痴線啲professor
又無教到書就叫人提早交功課 點消化得哂
好彩已grad

而家如果要出去就又無左一日
唉

你叫佢食屎
等收血書啦

有啲野如果唔出會對唔住自己

我連反去registry拎transcript都覺得自己會被毒死

跟住個professor係咪會話又唔見我毒死

你走左佢另轉頭就攞個氧氣罩出黎繼續吸

叫你地交
然後再叫條五毛大陸生讀碩士要r分果d送去佢屋企

應該吾洗
因為根本就唔係人 唔會死

QuQ 唔好咁灰

叫你地翻去根本就同提早完sem嘅原因本末倒置

見到咁多學生
突然發現自己真係好老

我不行睇下撞唔撞到你

都唔知啲hall仲點住 cls

阿姨？

一時認真左
真係好驚大家有事
我吸一吸都咳到痴肺

唔知會唔會退反啲錢俾我呢。。。
原本仲諗住finalyear 終於可以過下hall life

又啱喎

A0報個到先

哈哈我知
但我真係好凝重咁打呢句出嚟
唉可憐豬豬

到時寫個A0喺額頭相認

扮完工鳥，翻屋企繼續圍爐。

拍過拖 最長兩星期 最短6日有冇得一齊圍

we don't have hall ah

有冇黨大人

搵我咩事

你又係?

shaw

有fyp 不了哈哈

係嘅唔約嘅有幾有緣都撞唔到

我試過去日本遇到代課老師依然係果件深藍色uniqlo羽絨

有合照啊 條on9冇send俾我
佢真係漆黑中的螢火蟲
秋葉原中間見到佢個呆樣

可能搵緊女僕咖啡店

堅喔
佢同行係我化學老師
去撚左北海道食好西
佢自己黎秋葉原

你先係佢螢火蟲
做乜唔幫佢帶路

不過我都有啲想去 未去過
啲女仔好靚好可愛

係喎 得stot 咁都唔錯哈哈

有d老尷
mui mui 變好食

shaw先摺好無

中女

加油

1st option

鬼估到原來成個post都係中大學生

無咩嘢我出返去先

有咩要加油

嗯嗯

以後搵女朋友一齊去無咁尷

大家都a0 無分別架

破蛋

耐唔耐都會有A0 po 然後又係A0們上水嘅時候

利申 我都係

好啦我抽3月中嘅飛

應該會俾人打死

唔好啦都嚟左咁耐

回覆返上個post
我讀個科有仔 但我識親既朋友都係女仔黎

依加啲女仔會咁小氣嗎
我會睇得好開心

大概會一個眼神射埋黎
os：你又跟著mui乜鳩

男女各分圈子?

就20 A0

Hku here

你hku too？:0

識有人同老婆一齊去

有書讀真好
讀hd hea得齋加上親生仔個分高左冇得做廢青

哈哈哈肯一齊去得就吾會咁講㗎啦

大多數 唔知我仲以為我仲讀緊女校

Oh一search就search到

簡個順眼既密密針啦

有個有d好感 但唔敢同佢講野

認真 真係當自己傻撚左或者當自己係阿妹玩你電話
send個信息撩下佢先

唔錯唔錯
咁我都抽14 15

24 A0
最近俾一個有拍拖嘅人表白
知道大家有緣無份
我仲未放低佢，冇心想搵第二個

騎牛搵馬

抽中飛/買左飛 先會搞㗎
有飛先起行

25A0
唔主動又唔會堅持追一個人，好似幾抵死

盡力啦

有目標人第嘅 起碼可以揀去行第一步先

希望啦

我都吾想，但都買到飛先買機票唔係去嚟做乜

食野 影相 買野
中有就係同A0手足相認

已經有一pair

你唔會嚟狙擊我哋㗎嗎？

who

冇睇過演唱會唔知咩路數
去旅行都Ok但真係要plan下先

無啦我哋係去睇棒球

哈哈食個飯is ok當識個朋友

又見證到一段感情嘅開始

屌 柒左
你地有冇其他planning
我可以join
我冇啦啦獨撚遊有d趕

其實真係順便咋 我咁岩嗰個要睇舞台劇佢就睇Live
好彩就可以約睇個棒球賽咁啱賽季

太多隊了

我係有少少咁多興趣
有機會可以睇一次都唔錯反正獨遊

我去穩下三月有乜好睇先
冇奶油為相認去狙擊
應該好大機會不了
上次同fd去都搞出好多大頭佛懵下懵下咁

比啲暗示佢啦

出得一次軌就有下次架啦

connect

讀書嗰陣有個唔熟嘅人叫我做佢第三者
而我完全無表示過任何嘢

巴打呢啲pool唔出都罷
你值得更好

從頭到尾都有問題，唔太掌握到個旅遊節奏
從搭車到食野到買野
講出黎仲自爆過之前個po
反正下次去日本應該都係自己去影相/陪另一半去

呃 我怕醜

反正就係柒下柒下
去左等於冇去咁

岩呀
世界上仲有好多更好嘅人值得你花時間

舞台劇就一定去 一定飛
係睇下相唔相認到

加油呀嘻嘻

嘿嘿

好痴線嗰個人 一定平時對感情一啲都唔認真

加油啊哈哈

下次同女朋友去啦
記得去女僕咖啡店

所以上面個絲打真係值得更好

哀 可能對家有苦衷要離開現任呢
唔知咩事
拒絕左就算啦
或者你知真係有理由散左
反兜問佢點解果時要穩你
任何一個可以破蛋既機會我都希望巴打們珍惜到

我對女僕咖啡完全冇興趣之前講果條女就係做呢行
佢話要施展魔法我都系敷衍佢
好柒尷尬

咁中二
同frd出街都要施展魔法

係到玩煮飯仔
瘋狂自爆
佢唔好見到啊啊啊啊啊啊
阿門

Google下東京帝國劇場2-3月份個檔期

嘿嘿又哈哈 我可以點俾反應你哋

sp 我制
講就咁講到自己選擇時都唔知敢唔敢講出黎

想free ride

可能人地追緊po見你講緊佢

屌 當事人唔喺我
我話我如果有咁既機會

訓個靚覺先
你地繼續we connect

晚安

順其自然

床哥：

佢話因為佢另一半有事，佢暫時未離開到佢。
我當然冇信哂佢講嘅嘢。

不過我真係幾hurt。既然佢已經有另一半，點解唔一早講？我已經對佢動咗感情，好難抽身

唔知點算好，好迷惘。

入黎圍爐啦大家

呢啲人明玩你
吊住兩邊無縫交接
下次佢一樣可以用同一理由飛你
咪制

佢話佢想陪佢女友度過艱難時期 ( 佢女友發生咗啲事，我唔知係咩 ) ，所以未想離開佢住。

佢只係同咗我講中意我，冇叫我做佢女朋友。

我哋而家維持喺朋友關係，大家有適當保持距離。

不過我唔知之後條路應該點行同埋仲應唔應該信佢。

多謝你咁樣講，希望你可以搵到幸福。

Agger

最最最差嘅情況係佢唔會同現任散
因為件事永遠都唔會完

難聽啲講句
有冇個件事都成疑問
希望個位絲打識諗

一日未確定自己可以把握成件事建議唔好盲盅盅
上面話我制係9up

但我覺得如果有另一半
控制住自己唔去同其他人flirt 係基本責任

可能有苦衷 但唔係借口
有無諗過佢現任如果知道嘅心情

入黎圍爐啦

eact7ly問我眼角係咪好高

同意呀，未搵到真相之前唔好輕舉妄動。

我諗住睇定啲先。

佢話中意我嗰陣都冇叫我做佢女朋友。我哋而家都係維持喺朋友關係，有保持適當距離。

坦白講，我覺得我而家好難信任佢，佢其實傷害咗兩個人。

成日都見到有另一半既人走去flirt其他人
完全唔明咩心態

享受囉
玩囉

佢地永遠唔會諗唔夾呢個可能性

同意呀。佢話佢同佢女友已經冇感情，但又想陪佢度過難關。有少少講唔通。

幫自己搵備胎囉
同現任散咗都仲有拖拍

你明就好了
睇定啲先冇壞

多謝大家。搵到真相再下判斷。

大膽一早出左Pool唉

點失敗法？

咁即係大膽定唔大膽

多謝解答

唔知邊個打邊個

Hello 我30 A0

但如果唔諗既話分分鐘出事

嗯嗯入來吧

你太年輕了

根本A0就係對感情太認真 唔可以隨便開始

係，有d on9仲話A0只要開始佐第一次，玩得仲勁，我唔敢擔保無A0係咁，果dA到唔知幾既人根本無資格出聲，因為佢哋玩既比例仲多

同佢講野都唔夠膽

我暫時識嘅都係

Lm

圈子細，冇異性朋友

大家入黎圍爐啦…

好快就會有一班人分手叫春
巴打搵機會

A0是原罪
大家好

年紀細既A0係因為時候未到者，唔代表佢專一/花心
年紀大既A0係太硬頸，自我中心
以為世界上會有一個命中注定既人等緊佢

我覺得做得a0見到人叫春應該都唔會上
我見到d fd叫春我直情屌出黎 核突到

同意，或者係要求太多
一定要好中意嗰個人先肯開始

中到不行

大家早
又開始A0嘅一日

阿姨 早

我唔想出黎害人

+1
我驚我太懶太hea太污wear嚇親人

唉 劉明

果1/10冇一個睇得上眼？

人地睇我唔上眼

sorry for手快打錯

I know that feel, bro.

同你差唔多
高你少少
依家返緊工 覺得十年內識女仔無望

係，我等佐28年

琴日入谷
見到佢地又旅遊又講波我即刻收左皮
我毒到生活只有打機

Same here...
已經毒到冇人會約我旅行

其實我都唔太鍾意
除非有一日屎忽痕想影相散心自己去
如果唔係應該都唔太想離開屋企

我無咩地方想去
所以就算數唔去

有啊
我咪J群主果位

未意識到命中注定係A0
年紀大仲唔主動d自己都覺得抵死
但個腦永遠想像一去馬就會失敗
始終...自己咩係料點會唔知

自己係咩料

你都可以講打機呀

我宜家只有玩黑沙應該冇咩人玩啦
前兩年都還好
宜家相認可能系對家

你肯講既我覺得總有人會岩傾既

一定，我敢肯定A0對打機有興趣既人多過其他group好多

失敗都ok
反正呢世人經歷過唔少次
但自卑真係搞唔掂
沒左佢就只有自大
把尺擺唔到落謙虛/謙卑到

咁有時你會覺得 未遇到個合心水嘅 就唔會刻意approach/刻意逢迎 又未必係硬頸嘅 但我都覺得係自我中心 因為慣左一個人 慣左諗自己行先

啱啱26歲嘅A0巴，大家好

我都覺未必係硬頸嘅，又唔係為左出pool而拍拖，冇啱嘅人未等下囉，等下等下就26歲

真係會勁容易就等等下等成左習慣 或者係個觸覺好遲鈍 唔知幾時要去行動咁

26A0揮手

兩位巴打工作環境冇女女？
定係唔岩心水？

公司嘅女同事一係上左年紀， 一係結哂婚

藍絲
幾靚都唔要
傾都唔想傾

佢係話自己係藍絲啊？

U are so qq deedee

都係架，等下又一年，有時遇到啱傾D嘅，個FF mode會忍唔住走出黎，但又怕chur到人

可能佢都係話自己係藍絲呢

係咩....我以為話隔離team冇接觸係藍絲

圈子太細
完全無一個係有feel
想鼓起勇氣嘅機會都無

唔要藍屍都好架 起碼知自己要求係咩 寧缺勿濫

如果係（政）藍絲就

好難同一個政見不同嘅人拍拖

屌 睇撚明啦
藍名絲打
呢d時勢我見到藍絲，我火遮眼。

係啊頂 都知果啲老生常談 話想識人就要活躍啲去玩多啲活動之類 但果下又會懶係唔想為左識人而出去咁 最後咩都無做到=繼續A0

已經學識叫自己唔好ff
但咁會令自己更加自卑

以前都易D，總有D人比較政治冷感，但今時今日政見一唔同，基本上都冇可能

過左呢半年之後 呢樣野都變得幾重要

出去識人又怕羞

不過條路自己揀
仆街我唔會喊嗋

上面柒左，大家當睇唔到
一陣放飯落樓下睇下女，差差電。
冇咁易睇錯野

朋友都難做

已經想啲港豬frd

連FF都冇，個人會好dry

Too young, sometimes too naive

次次一FF到要點識佢就即刻停止FF鳥

Ff咗一下就會叫醒自己
我懷疑係因為咁所以永遠對人個feel都發展唔到

啱啊 特別係女仔

咁我都習慣自己一個做好多野嘅 但有啲夜闌人靜空虛寂寞凍嘅moment 就會...

嘩 完全一樣
其實8成時間都無咩所謂
但係有時唔開心會好想有個人安慰自己

19歲大把時間啦

我一feel到怪怪地就飲罐朝日，唔好比自己諗太多。
酒精敏感，一罐即刻lum，一訓到聽朝。

作為絲 見到好想喊

唔好喊 喺度呻晒啲情緒垃圾去

我都係

或者係你覺得有個人同自己一齊捱咁 感覺會無咁辛苦

+1完全冇
自己對女仔既要求自認都幾高，但自己又唔係靚仔
覺得要收皮了

真係好想知點樣先得人鐘意
明明正常人一個
係咪性格缺陷太大問題 大到朋友都冇話我知

可能你個樣真係太yo唔敢埋身

自己睇自己同人地睇自己真係差好遠

好啦 我正式宣佈你收咗皮

大家再見
下世不做亞洲人

唔Yo 只係真係會打扮下
老師話我係讀書樣㗎

真係好想搵個人話俾我知

或者台灣都唔錯

頂 究竟點先搵倒一個溝通得黎佢又身家清白可以發展嘅人

性格缺唔缺陷呢樣我覺得係要人夾人 可能A會鍾意你強勢會照顧人 但B會覺得你控制狂
同埋所有野一去到極至都應該會乞人憎嘅
但呢啲唔靠人地講番出黎自己真係唔會知

我都係，有玩交友app 但係個心未接受到
始終不及自然識

會易發脾氣？
其實A0同自身經歷都有好大關係

但係揾唔到適合嘅只可以認命
愛情係勉強唔嚟

又唔會喎 我好就得人㗎唔 想人哋因為我難做
嘈交我都係做和事佬嗰個

Ching，我覺得我地好多時都係一兩個原因kick住，可能係冇自信，可能係外型差，但唔洗全盤否定自己嘅，最難係點樣的起心肝解決呢D原因

返工識左個女仔幾年 一開始見到已經有好感 到耐左主動去馬換黎已讀不回我先發現果陣時既我根本冇資格去溝人 因為我果陣仲未識襯衫 暗瘡又多 頭髮又唔剪 講野又on9 原全係個死毒撚 依家好啦 咩都改哂 但就冇左以前份自信 唔再敢識人 但我仲好鐘意個女仔 有冇人可以教我點做

台灣人咪亞洲人

就會ff有人陪又想喊

咁應該我啲朋友真係同我好夾先做到朋友
我要好好珍惜佢哋

睇返絲打上個post D留言，生活圈子同性格都好正常，係咪眼角比較高

28歲A0 有冇絲打賞識下

我諗呢到既手足都好難教到
不過可以圍爐溫暖一下

台灣學生妹易得手

可能比人感覺乜都幾好
難度高
好似我地呢d毒撚會自動退散

可能係性格毒

有啊 養下生做下運動睇下書出多啲街 做住better me黎等囉 btw係絲not ching

可能係啦，以前啱啱上大專仲好啲
去到後面呢兩年完全冇人追
一定係人哋睇唔上我，加上生活圈子細

試過比上司話擺好多野係位附近
係因為唔想比人接近
而我其實從來沒咁既意思
擺好多野就係因為真係好多野
沒諗過咁都可以藍色窗簾
始終自己係肚入面條蟲
但同一樣野人地係連埋你既外表, 印象, 行為...去睇
資訊同資訊量既差異導致解讀都差好遠..我估

Ching 如果你係因為毒而冇自信，點解改善左外型會冇左自信，可唔可以講詳細D

係嘅又，又怕識人
唔使出街我都唔會出

A0通病

我真係好想知自有咩問題

Sorry 絲打，不過女仔就比較被動D，仔都仲可以狗衝下，做下主動

會的嗎？
記住大家要勇敢啲啊 唔係做個朋友都好

朋友話介紹男仔話想識我一齊食飯
我都拒絕晒就係好怕啊驚自己嚇親人費事落朋友面

朋友介紹又真係好大壓力，又驚人地有期望落差

其實叫得應該就事先睇過相啦
如果有人話介紹人俾我識我一時間要相
雖然見到靚既都好大機會因為懶而不了

上司都有個既定立場黎睇你啦 可能覺得你做野上無咁主動 就會連結埋呢啲外在野黎評價你

啱呀，樣OK但性格好差嚇親人咁點算

咁你有冇試下主動衝下人啊 定都係無目標？

咁你嘅問題就係懶

Same

未必關樣事，係性格毒問題

有呀，連衝到唔衝，我就真係molamola，不過可能外型差同真係冇咩同女仔相處的經驗，嚇親人地

我成日比老師屌我懶
我考試可以合格我就完全唔溫書果隻
有次比人屌唔溫就咪黎考
我係唯二合格既你唔屌d唔合格黎屌我

Same
又驚自己對人無興趣令個朋友難做
又驚人哋對自己無興趣令自己難受

原來係靠小聰明嘅人
人哋又知你冇溫書

總之就係好難受！！
點解我呢啲人要出嚟獻世

Why not both

我直接係個化學老師面前同fd傾計太大聲
講：d alevel唔洗溫原來都可以合格

咁又唔好咁諗絲打

人唔係淨係得另一半咖嘛
你啲屋企人同朋友都好需要你

A level

好撚mean
but ture

冇人愛係好難受

我間垃圾band3想谷果幾個讀書人上大學
特登出難d懶撚得理佢
dse咁岩出黑沙日玩夜玩

學識自己愛自己好重要

絲打仲有我地陪你，當然希望有朝一日你唔使再一齊圍爐。BTW我睇左咁耐post，絲打們好似真係比較摺D，對於男仔黎講，如果冇途徑發現到你地，真係好難發展到關係

絲打 抱抱

抱多次

點樣可以唔褶

相處經驗真係要累積 所以我而家都逼自己要同男女同事都講多啲野 工作以外嘅話題 但無可厚非嘅係始終都係要埋堆同投其所好 當小組討論咁黎練

自己無但人地有果下

食飯啦你

啊啊啊

我會㗎 唔係點樣捱到今日

有錢絲日日去旅行
瘋狂散心

可惜唔係有錢絲

點解會覺得我係絲打

好啦我抱錯人

28後A0先係真A0
通常都係性格/命運造成

所以咪要有FF

以我預測，如果唔係特別好彩應該會0到28後

我自己

係有用
但其實算唔算斬腳指避沙蟲
與解其決問題不如令問題消失咁

咁我好彩仲有年幾時間

講完仲難受

到最後，習慣一個人就pk。
會瘋狂諗拍拖會唔會好麻煩，自己一個都過得去，

好啦我唔收返 唔好喊

笑死

已經慣左好耐
即係以後一個人都大丈夫

抱錯人

攬攬

最驚係慣左之後，冇左個動力去識人，連狗衝都冇埋

多謝你btw你嘅反應

基本相處同溝通我OK架，不過去到曖昧就搞唔掂，等多兩年可能真係要靠APP/婚顧，兩方都係為左拍拖而識可能會易D相處。

怕羞豬

嘻嘻

絲打仲讀緊書，應該都多機會參加不同的social group，有時其實只要亮下相，都會有好多仔仔approach，可以約埋朋友去，冇咁尷尬。出左黎做野，就冇咁多機會。

涅槃

我覺得25已經係

好啦，我畢咗業啦 收了皮

啱
照計絲打唔係hard mode

都係 人大啲都可能會更識同人相處嘅

係，習慣佐，但都會羨慕，最近特別鐘意睇言情小說同狗糧漫畫，證明內心仲係孤獨

下次唔好亂咁抱人

屌

咁任何人都係孤獨既...
搵唔到咪圍下爐先
hug

有咩social group可以join

19歲 A0
利申 絲

睇得好難無遐想啦

唔知點解我好鄙視果d野
可能唔想為cow女而參加呢d
當去參加d我鍾意既野通常都系自閉野

入黎圍爐啦！大家

我係完全無頭緒有咩social group係唔牽涉興趣嘢而social

除咗speed dating

共濟會?

我仲意果d野既group都冇女

之前屎忽痕去join攝影既建築攝影活動
d女唔太得
最後都係自閉影

我中意啲嘢嘅grp無仔

GG
都係輕輕鬆鬆打機煲劇好d
去影完仲要打powerpoint分享好撚on9

讀書個陣就多，出左黎做野之後都係D義工團，運動團，近排多左政治圍爐團，我覺得同興趣會易相處D，遇到啱傾未當Bonus，雖然我遇過的Bonus好少，不過如果大家興趣唔係呢方面，剩係為左識人出就唔好喇

其實你都join好多嘢

有邊到可以見到呢啲grp

咁撚多grp
每隔幾日有人黎問join唔join個event都幾係野
我通常都係係一個grp到吹到冇興趣就走然後搵下一個

如果男仔朋友都唔少但A0係咪自己有問題

做到朋友但唔可以係情侶

要睇返你性格

有咩問題

互相frdzone咗對方咋嘛

利申 由細到大啲朋友堆都係異性多過同性

就係唔知點解男仔自己跨過左朋友條界都唔得…

我本來都抱住friendzone唒先會咁friend

係佢唔得定你唔得

佢哋有冇話介紹女仔比你識

我絲

不過我當佢哋係女之餘我知佢哋應該都當我係仔

有時做frd都開心
不過佢哋出pool之後會疏遠咗

我覺得好多時睇自己想唔想改變嘅啫

真係懶得變即係你已經value咗依家係過得去嘅

所以唔好睇低自己喇

佢地有冇帶啲仔出嚟比你識

無
可能怕我失禮佢哋

反而女仔frd成日會話介紹
不過同上面啲巴打一樣
覺得咁為識人去會好尷尬所以通常會say no

身體關係？

唔係嘅

越大越難減
下個決心比一年自己
行山都唔錯
可以R wick絲行

sick先啱

亂撚曬，行山果個好似係理性討論 不分化

肥毒same here，仲衰多樣矮，計劃黎緊半年減肥，巴打一齊加油

應該唔是我

行山好曬

你諗下橫掂減唔減時間都係咁過
緊係把心一橫減

愈肥嘅人減少少已經會好明顯

巴打加油

都係大學join 開同FD 搭FD 識

比佢地當左兄弟

今世呢

you are not alone

今世做個光榮既香港人

用左年幾減左6kg左右換返D肌肉都係無用。。。。

癡肥咁誇張巴打幾高幾重呀

加油💪🏻

我170cm 200磅，巴打一齊加油，為左健康都係時侯要減下

巴打係肥底減磅定操肌

肥底減左先再操增肌

我都打算減到差唔多再操肌

減肥啦巴打
我早一年同你都係差唔多
170cm由200磅左右減到依家165磅
但都係冇女
完撚全係絕緣體嚟

我減完都可能冇女架，當俾個動力自己，盡左力冇得冤

就係想咁，同點都健康d,係食完要洗煩
其實本身鍾意睇人煮野食但一入廚房就亂晒同唔識煮野食（利伸巴）

係我，一齊行山搞基吧

我行山著到勇武咁

巴打點減
我都係由細肥到大 就黎三十歲先的起心肝話減肥 主要飲食控制同快走

好食就唔會健康

同埋90 mins 如果煮啲花巧野一定唔夠時間

又係，但都係想學，刀都唔識揸去切野

之前煮宿色個臭閪電磁爐煮到我發癲
收水，快炒都唔得--炒個飯炒半世
走左之後都唔想再煮
寧願出去食

其實有恆心控制飲食同做運動已經差好遠，絲打一齊加油

即係點

豬嘴？

變減肥post

面巾，帽，黑超，手袖，手套，一塊肉都唔露出來，唔會曬到

巴打，咁行山唔焗咩

變養生post

明明有男朋友仲繚我呢個毒撚A0，有次仲錫咗我一啖。琴日見翻佢之後發覺自己完全忘記唔到佢呀dnlm。dnlm我依家完全冇心機做assignment ar，成個腦都係佢。第一次咁鐘意一個人。點解要咁玩我呀

羨慕

我情願從來都冇見過佢咁輕易就搶走咗我嘅初吻，依家一日要交篇paper但依家成日諗起佢，搞到要上連登同班A0圍爐發洩

傾傾啦
我覺得自己up埋up埋諗到最後一定揀左個自己最後悔既選擇
搶到又好，等佢分又好，比人笑冇埋個fd都好，定係做sp都好
諗多冇謂
以上係我個人觀點

我未必敢做

Yes ar師兄

細你3年嘅師弟

22 a0巴
身邊圈子無女仔
想識下絲傾下計
謝絕外協

其實應該同步做先efficient
個時細個唔識野先哂時間

agger
重訓同有氧可以同步
只要唔系legday+樓梯機咁搭發都ok

唔會焗，沙漠d人都係咁著啦